可否推介文宣for 海外？

小弟幾日後響海外 (歐盟國家) 參加聲援香港遊行
諗住印啲文宣去
你地有咩推介？

國安法

Nba印唔到free Hong kong

感謝！